連登咩事，共式中文都咁多正評？

素你老母質咩
係咪真係咁多俾啲共式中文荼毒左既仆街中學雞上連登啊

狗屎垃圾都多正評架啦

屌

Cap圖唔貼link想人點比反應?

邊條仆街中學雞負皮

[edit]

動你老母漫

成班大陸仔

咁就要多謝曬通識嘅生活素質

lin登質素係咁

見到有人拎呢樣嘢當理據真係笑撚死人

諗起有人話啤牌同花鬥大係睇花而唔係睇數字嘅理據，乜鬼嘢嗌花梗係睇花 由細到大都係咁玩etc

上得淘寶多啦

你自己唔係連登友？你真有自知之明

你好似有份

連登不嬲垃圾

關ching話可以上喎

下？

你老母俾狗屌生左你呢隻狗雜種都冇問題